鄺俊宇 150萬窮人！林鄭懶理 無恥爭取連任？

鄺俊宇
150萬窮人！林鄭懶理 無恥爭取連任？
26-12-2020

鄺俊宇
183K subscribers

咁即係想點？

D 市民選撚完你地泛民入去諗住監督個政府
點知你地鳩做幾十年越做越衰
仲投錯票唔開會唔投票

你有咩資格屌人做得衰呀？！
民主黨有咩措施同建議改善經濟民生呀？
你地淨係日日鳩叫平反89民運
好彩香港人無腦先咁多年都鳩投你地咋
食左咁多年議員飯 夠皮啦